捉妖記同西遊記，如果一定要揀一套嚟睇，大家會揀邊套？

屎味咖哩同咖哩味屎嘅分別
捉妖記
西遊記

uber uber

揀唔落手

竟然係年年都有嘅西遊記多啲
睇嚟大家真係好討厭捉妖記

還我票房毒藥

西遊記次撚次隻齊天大聖都唔夠打
佛陀臨尾出黎秒左隻怪又一集

講緊上緊個套西遊記之女兒國？聽講好垃圾

大家可唔可以講下點解寧願睇西遊記都唔睇捉妖記

唔使對住成堆懶係可愛既怪物先

捉妖記咁都有2...

有幾奇姐
賭城都拍足3集喇

捉妖記其實幾好睇
岩哂一家大細去睇
有笑位有喊位
似會有第三集
因為好多野未講

選擇自殺

講真西遊記冇想像中咁差

戴耳機,入去訓教

女兒國可以笑下啲奇怪造型 同埋未睇過女兒國改編嘅電影 起碼有啲嘢期待下
捉妖記睇過第一集 不了

女兒國大伏wor，認真唔好睇 年年都西遊記未厭咩屌
一部西遊記撐起中國電影業
捉妖記就睇過第一集，都幾好笑
BTW 今年梗係睇棟篤特工
利申 已睇

就係叫你二揀一
有得揀我揀黑豹添

一家大晒

尾三 捉妖記好笑